分享幾個下牛茶必食之選

美心 油脾+豆冰
吉野家 細牛井
大家樂 油多+燒翼+凍分達
大快活 麵餐+熱咖哩
譚仔 細土+竹生清湯
三哥 南肉清湯+算泥白肉

介紹住甘多先，念到再講

kfc 炸雞+細飯

食完白肉仲點同人講野

未來一個月都食吾人月做下牛茶了

M記 豬柳強+細著條細可樂

樓主讀完小學未

列埋價錢OK?

你又幫主席出頭

大快活一定食燒雞脾

細蚊仔先食

甘你老母

識食會食燒雞

Ching sick sick

咩2c😒

真男人食品黎

樓主打開擂台

今日M記 10蚊雞扒加細汽水

唔食辣殺

樓主食開健身奶粉 d肌肉勁過牙朗